法唔法國戴腳繩/鍊/係腳眼紋身都好淫???

一眼就覺得呢D女淫到不得了,雞黎

熱褲+人字拖+腳繩

呢D咁既配搭諗下都想射

臭雞 要定要一路抽插一路奶腳

法唔法國伯母好淫

加件白tee不得了

腳鍊
好正

講左咁耐 純文字討論

腳繩既話實索埋勁多腳汁腳味

一定好香

冇圖開post竟然冇負皮

前女朋友三樣野做齊

P.S: 派左帽比我

無可能架 一定係眼花

咁佢係咪平時都好淫??

白色熱褲+藍白條紋人字拖+紅白色腳繩

對我一啲都唔淫

對其他男人淫,對你唔淫
正臭G

慘到想笑